<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cards on YOJNA PORTAL</title>
    <link>http://localhost:1313/card/</link>
    <description>Recent content in Cards on YOJNA PORTAL</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2025 13:07:23 +0530</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/card/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>UDID Card Download / Apply</title>
      <link>http://localhost:1313/card/udid-card/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 13:07:23 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/card/udid-card/</guid>
      <description>&lt;!DOCTYPE html&gt;&#xD;Unique Disability ID Card&#xD;Unique Disability ID Card&#xD;Unique Disability ID Card&#xD;यूनीक डिसेबिलिटी आईडी (UDID) क्या हैं UDID परियोजना का उद्देश्य देशभर में दिव्यांगजनों का राष्ट्रीय डेटाबेस बनाना है। इसके तहत राज्य/केंद्र शासित प्रदेशों द्वारा अधिकृत चिकित्सा प्राधिकरणों के माध्यम से दिव्यांग प्रमाण पत्र और यूनिक दिव्यांग पहचान पत्र जारी किए जाते हैं। यह परियोजना सरकारी लाभों के वितरण में पारदर्शिता और दक्षता बढ़ाने पर केंद्रित है।</description>
    </item>
    <item>
      <title>Abha Health Card Apply/Download</title>
      <link>http://localhost:1313/card/abha-health-card/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 11:16:30 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/card/abha-health-card/</guid>
      <description>&lt;!DOCTYPE html&gt;&#xD;ABHA Health Card ABHA Health Card नोट: यह जानकारी सामान्य समझ के लिए प्रदान की गई है और इसे चिकित्सा सलाह के रूप में नहीं लिया जाना चाहिए। किसी भी स्वास्थ्य संबंधी चिंताओं के लिए, कृपया किसी योग्य स्वास्थ्य पेशेवर से परामर्श करें।&#xD;ABHA Health Card क्या है?&#xD;ABHA Health Card, जिसे Ayushman Bharat Health Account (ABHA) के नाम से भी जाना जाता है, भारत सरकार द्वारा शुरू की गई एक पहल है। यह एक डिजिटल स्वास्थ्य आईडी है जो आपको भारत के डिजिटल हेल्थकेयर इकोसिस्टम में भाग लेने में सक्षम बनाता है।</description>
    </item>
    <item>
      <title>Voter Card Download/Apply</title>
      <link>http://localhost:1313/card/voter-card-download/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 18:17:58 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/card/voter-card-download/</guid>
      <description>&lt;!DOCTYPE html&gt;&#xD;Voter ID Card Apply, Download &amp; Correction&#xD;Votar ID Card Apply, Download &amp; Correction&#xD;Votar Identity Card&#xD;भारतीय मतदाता पहचान पत्र क्या है?&#xD;भारत के वयस्क अधिवासियों के लिए भारत निर्वाचन आयोग द्वारा जारी एक पहचान दस्तावेज है, जो 18 वर्ष की आयु पूरा किये ब्यक्तियोको दिया जाता है , मुख्य रूप से भारतीय मतदाता पहचान पत्र देश के नगरपालिका, राज्य और राष्ट्रीय चुनाव में अपना मत डालते समय भारतीय नागरिकों के लिए एक पहचान प्रमाण के रूप में कार्य करता है ।</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
